有無做緊it solution 公司

IT solution 公司既巴絲好嗎？

點解同事話成日轉人既

做狗 梗係成日轉人啦

不平等條約